黑警流動抄牌都支持是狗！

你有出糧比班仆街架，而家連行去scan 個qr都唔做，你地都支持係咪on九！